勇武升級+文宣+公關，齊上齊落，缺一不可！！

經過今晚，希望大家真係要醒覺，警渣已經冇哂底線（好耐），夢境中勇武要升級，唔好再就住就住！
同時，文宣攻民意，公關（記招）攻政府、媒體，三條戰線缺一不可！
仲有，中共先係話事人，建議文宣真係要諗諗點樣對準中共黎打、民間記招要多講中共！

我仲搞緊公開信登報，呢排真係好忙，速度比較慢，希望大家各有各做之餘可以夾到共悉，message一致，主攻三大目標：中共、政府、克警！因為中共係話事人，建議文宣可以落重藥，我暫時諗到幾個point：
１）今日發生一切，中共係問題根源，因為大家都唔佢
２）香港市民不再容忍，會繼續抗爭，直到港府（中共）回應訴求為止，而且寧為玉碎，不作瓦存
３）中共有兩個選擇：一係玉石俱焚，一係回應訴求

大家集思廣益，要盡快響民意逆轉之前，贏左佢！！